## Обьяснить своими словами разницу между обьявлением переменных через var, let и const.

const - глобальная переменная. Значение не меняется на протяжении всего кода.
var - "старый" let. Разница в том, что у переменной которая объявленная с помощью let белее ограниченная зона видимости.
